「緊急通知」港九，新界辦公室現正開始多人，請從速支援

各位手足請盡快返工，守住辦公室